你係學堂個教官叫你舉中指?

屌你老母睇到火都址撚埋!